{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_030452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300884",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠키앤"
    },
    "text": "\"クッキーアンド\\n\n忠清北道清州市書院区山南洞592\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~22:00、年中無休、25席/部屋:部屋なし、ホームメイド手作りクッキーを披露する場所である。 コーヒーと一緒に楽しめる単品からプレゼント用にきれいに包装されたクッキーまで用意されている。 カフェの雰囲気もかわいらしく、近隣地域で人気が高いカフェだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "クッキーアンドはどこにありますか？",
            "answer": "クッキーアンドは忠清北道清州市書院区山南洞592にあります。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クッキーアンドの営業時間は10:30から22:00です。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドは何日でも営業していますか？",
            "answer": "クッキーアンドは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドの席数は何席ですか？",
            "answer": "クッキーアンドの席数は25席です。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドには個室はありますか？",
            "answer": "クッキーアンドには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドでは何を提供していますか？",
            "answer": "クッキーアンドではホームメイド手作りクッキーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドのクッキーはいつでも楽しめますか？",
            "answer": "クッキーアンドのクッキーはコーヒーと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドではプレゼント用のクッキーも用意されていますか？",
            "answer": "はい、クッキーアンドではきれいに包装されたプレゼント用のクッキーも用意されています。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "クッキーアンドの雰囲気はかわいらしいです。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドは周辺地域で人気がありますか？",
            "answer": "はい、クッキーアンドは近隣地域で人気が高いカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 126,
        "QA": 349
    }
}